區議員組織下各區一齊睇波

各區區議員不如18號搵個公眾地方放電視播港隊對支那
比啲支持同氣勢

Pish

都可以呀
區會做下街坊聯絡

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!